在这部迪士尼动画电影的结尾，就像六世纪歌谣之后几乎所有版本的《花木兰》一样，花木兰回到了家里，重新开始了她的女儿生活，并为自己找了一个体面的丈夫。 花木兰的历史，从6世纪的民谣到迪士尼真人电影 
 在对阵劲旅掘金和爵士的比赛中，每一场失利都是1分。 太阳和小牛不应该让我们感到惊讶，但我们没有看到T.J.沃伦的到来|克里斯·赫林(chris.herring@fivethirtyeight.com) | 2020年8月5日|FiveThirtyEight 
 那个时代的大多数生态学家研究的是鸟类、熊或狼等体面的动物，而不是低等的细菌。 他在南极洲的冰层下发现了“富饶的岛屿”史蒂夫·纳迪斯，2020年7月20日，量子杂志 
 他们想把他像毒素一样从体面的政治中清除出去。 政治报道:度假租房? 就像过去一样! 斯科特·刘易斯和安德鲁·济慈| 2020年7月4日|圣地亚哥之声 
 自己尝试一下这些搜索查询，你将能够建立一个值得贡献的网站列表。 谷歌高级搜索:六个强大的提示更好的搜索引擎|Aditya Sheth | 2020年6月30日|搜索引擎观察 
 同样，这个推理听起来很合理，而且是来自一个受人尊敬的组织，撒玛利亚会。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 像这样的引用暗示了许多值得尊敬的主流文化将Coffman视为又一个失败的美国人的理由。 FBI伪造的ISIS抓捕行动|James Poulos | 2014年11月21日|DAILY BEAST 
 打着宗教自由的体面幌子，僵尸般的文化战争继续着。 RFRA的疯狂:反民主党的“宗教豁免”的下一步是什么|Jay Michaelson | 2014年11月16日|DAILY BEAST 
 尽管她在整个赛季为《周六夜现场》的新生表演了相当多的小品，但她的合同没有续约。 Jenny Slate的休闲天才:《炮弹马塞尔》、《明显的孩子》和《周六夜现场》的幽灵凯文·法伦2014年10月17日|每日野兽 
 几十年来，这里一直是该国历史上规模最大的击剑行动的体面阵地。 来见见“盗贼女王”玛姆·曼德尔鲍姆，纽约市第一位黑帮老大|J。 北康威| 2014年9月7日|每日野兽 
 你可以相信我的话，猪要有趣得多，可敬得多，不过要注意，它们很贵。 《坑镇王冠》第一卷(共3卷)|查尔斯·詹姆斯·威尔斯 
 如果他娶了出身卑贱的多萝西，任何体面的人都不会进他的家门。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 然而，偶尔也会有最体面的家庭聚会，包括他们不愿与之分离的孩子们。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 这种最可敬的野草，这种上等的哈瓦那，难道不是一千种遐想的相伴吗? 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他走开了，彬彬有礼地向那个人告别，仿佛他是一个受人尊敬的社会成员。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德